【突發】曾俊華下午..

幾大波

馬總統看錶

佢都要去政府睇

舊制退休公務員福利

點解可以開埋門影